有沒有黃絲手機店又好信譽？

如題。

維修？ 3c囉

買？嘉誠哥豐澤

周伯通， 係尖沙咀

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG